希望可以借各位對耳仔用用

原諒我melody位用國語 小弟未有能力用廣東話填啲啱音又達意嘅詞
好唔專業 所以希望吸收一下各位既意見

把聲好膠

收到 下次會注意